諗住炒EYES ON ME飛 點知炒燶左。。。

仆你個街加開咁撚多場

抵撚死喇開頭又話香港冇咁多粉絲

就係樓主覺得多fans先會去炒飛 你知唔知自己想講啲乜

CHING幫我兜到 THX❤

你問吓佢

你兩個一擔擔 = on99

👆

dllm